去Patrick Sir個fb page問佢係咪東張西望主持, 佢居然block鳩左我

我問佢係咪東張主望個垃圾主持, 唔答我不突止仲block左我
咁無家教學人教書

so9sad

叫人垃圾主持係我都block9你

笑左標題與內文不乎

我問咋屌你 佢答唔係咪得

佢個頭真係好大

同佢打過波 好撚無品

more

比我拍甩咗佢粒波之後 佢竟然捉撚住我隻腳唔比我快攻

你係佢條女飛左佢?

樓主靚唔靚仔先
聽聞佢gay喎
個陣睇think big佢成日𥄫住另一個男主持